視光師求救 深散光con

有冇巴打知道邊隻牌子有深近視同深散光嘅day con?
自從acuvue冇再出就冇得配day con了

Coopervision好似都去到幾深, 但係要睇下你幾深先，太深真係未必配得足架喎。

275度散光 近視850